\begin{song}[remember-chords]{title={Gajba puna piva}, band={Djomla KS & LuckyStars feat Vertify}}

\begin{kitica}
C G a F/E H cis A
\end{kitica}

\begin{kitica}
Moja draga i ja i gajba puna piva, \\
sunčan dan, ma sve nam je milina. \\
Danas na plaži muzika svira svira, \\
svi se kreču, jer svako igra igra. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tu je Ivana, tu je i Marko, \\
zvala me marija, dolazi Žarko, \\
voda je topla, vreme je super, \\
idemo posle da vozimo skuter.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dodji i ti, popij jedan Somershy, \\
tu sam ja, pijem gajbu jelena.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Danas neču da radim, \\
danas je na plaži party. \\
Tu mi je draga, \\
i tu su mi drugari.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mnogo riba ima, kao da je kasting. \\
Dodji na piče, jer ja te danas častim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Moja draga i ja i gajba puna piva, \\
sunčan dan, ma sve nam je milina. \\
Danas na plaži muzika svira svira, \\
svi se kreču, jer svako igra igra.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svud oko mene, zgodne, lepe žene. \\
Jebiga ja sam zauzet. \\
Zgodne žene, prave mi probleme, \\
imam jednu a hoču pet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dok pesak prži stopala, \\
jedna me je spopala. \\
Ako me draga bude videla, \\
na planetu drugu idem ja, pa šta. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Moja draga i ja i gajba puna piva, \\
sunčan dan, ma sve nam je milina. \\
Danas na plaži muzika svira svira, \\
svi se kreču, jer svako igra igra.
\end{kitica}

\end{song}
